男友對我已經失去新鮮感

同男朋友一齊左年幾

我第二次拍拖 對上一次係中學啲puppy love
宜家對佢好依賴 好中意佢 第一次都係比左佢
一開始嘅時候 我地兩個都好痴纏 會成日掛住對方
但過左兩三個月 佢已經對我冷淡左
個陣成日喺到諗 點解佢嘅熱戀期完得咁快
自己仲傻更更咁處於熱戀期狀態 無時無刻都想見到佢

我地有keep住搞嘢 啱啱一齊個陣幾乎日日都搞(當時放緊暑假)
但慢慢就越黎越少 試過問佢點解會咁 佢話因爲攰 以前放假唔使翻學翻工 好精力 宜家要翻學翻工好攰

但係同左佢一齊之後先知自己係淫底 成日都好想要
會忍唔摸佢 挑逗佢 比曬明示暗示佢 甚至講埋出口話想要
不過佢都會無反應 又或者拒絕我 而當佢想要個陣 就同我搞或者會叫我用口 我都無拒絕過

有時候會好難過 因為好似乞求佢搞我咁 而今日就更難過
我主動話想幫佢含 佢話唔想要 又係因為攰 之後可能講到佢有啲扯 於是又話好 點知用口用左一陣佢話都係算 因為含到有啲痛(我個下真係聽到頹左) 而且仲話佢細佬仲未準備好 事後問翻佢點解宜家摸佢條J同挑逗佢都無反應 唔會扯 搞到啱先幫佢含都咁 佢竟然答因爲我平時成日都摸架啦 直頭當玩具咁 所以啱先含之前摸佢佢都唔扯無乜反應咁

咁我係咪應該控制下自己 平時唔好係咪都摸佢條J 搞到佢宜家對我無曬感覺

搵SP,完

佢應該係鍾意返女仔

技術問題

我係真絲

但之前幫佢用口佢都話舒服同埋射得出

講得好

扑到厭左
一係有第二個
講完

未扯嘅賓周真係好得意

冇情調/冇調情？

你覺得佢係因為你太大食而對你冷淡 而唔係已經唔再鍾意你?

唔用保鮮紙既後果

自己拍緊，已經6年幾，keep到仲好緊好痴對方
其實唔係單一方面嘅問題
有時可能你太緊佢，佢又會覺得煩
自不然唔想理你
當然最大可能就係，已經食左你隻豬

過來人答你

做慣左已經冇乜大感覺
與其你繼續鑽研係生理上刺激佢
不如諗下點樣係心理上更加刺激到佢啦

你知唔知佢有乜咩特別既性癖好？
黑絲？制服？腳交？
了解下佢平時睇開咩類型既AV，
可能會對你更加有幫助。

另外，適當既前戲都好緊要，
探索下佢身體其他既敏感點，
唔好一嚟就摩打手打J，
咁樣搞馬撚都冇用。

記住，心理因素大過生理因素。
否則你既作用同一個飛機杯冇乜分別

無錯

無 可以點調

就係唔覺悶

我覺得係佢性格係咁 覺得段感情已經變得好平凡所以冷淡左 無左以前熱戀嘅感覺 之前有傾過 佢話唔係所有嘢都唔會變 時間耐左就點都會有唔同左 但我就唔認同 點解時間長就等於會變？

我都覺得係咁 身邊朋友都話我將佢睇得太重 太緊佢 而佢又唔緊張我

我唔係咁中意呢啲性癖好 但會買啲性感啲嘅bra同under黎著比佢睇 佢幾中意 不過都係有啲厭咁

前戲都有 弊在有時挑逗佢都無反應

咁真係會攰架嘛

我都試過 個ex 係咁
但個時係拍左年幾拖
愈黎愈少搞 就算佢硬晒
我聊佢
佢都話要訓教
真係勁頹

涼透心

應該都係啦

我都試過 佢硬曬都唔搞

佢唔愛你
只係一時感覺同你一齊
好明顯
無可能兩三個月就淡

佢係咪有啲隱藏性癖﹐例如sm果啲咁﹐對有果類性癖嘅人普通sex其實冇乜癮

臭雞

所以覺得唔可以咁快搞，起碼一齊一年至兩年先
太快就搞段感情會易變質，男仔追女動力都係為了搞野，一齊耐咗知佢真心先搞，都會keep得耐

我有d似你男友 希望唔係真啦
我開頭同女友都係差唔多日日見
但見得太多會麻木
結果有排我要去外國做2個星期野
番到黎水溫又高番

除左見太多會麻木，另一個原因係覺得穩定左，可以專注係其他地方上面，好像專業，為未來打算之類

另外樓上講心理>生理係無錯既
而且係勁work

話說有既女友醉左扮貓主動搞我
果晚巨龍獸係成功進化成究極巨龍獸的

不過我怕羞就緊係無講出黎啦
之後同佢搞野都好似為搞而搞，反而唔想掂佢

總結：見少d，了解男人，心理>生理

所以要時緊時放，如果你男友返工嘅更加唔好太緊張，要照顧兩邊會好大壓力好煩
第二樣嘢好重要但返唔到轉頭嘅，咁快俾隻豬人
可能你會話我封建又追唔到潮流
但你諗下，一件你可以試玩禮物，唔啱有得退
同一件我等七,八年先買得拆得嘅禮物，邊樣期待啲襟玩啲？

應該已經唔鍾意你

試下冰火

我係女仔 同你情況差唔多
拍左七年，到而家岀黎做野一排
我覺得穩定左不如擺多d時間係其他方面，
就將愛情擺好後，prefer交心
但佢好想keep住痴身
我又係衰 佢唔開心我都冇當一回事
而搞到好僵唔知點好
唉

岩岩出完咪有d痛囉

唔緊要啦，你仲有我

痴女

結構性轉型

扑厭左姐
我都係
唔想搞條女
但知心仲係佢度

只能說你無吸引力

我同個ex一齊左兩年幾都係次次見到搞

見到年幾下面嗰啲已經廢撚時睇
人地當你私家雞咋傻閪

佢食完你咪悶.
我就想搵個啪都搵唔到

仆街係巴士笑咗出黎

有時收工真係好攰..